葵芳G2000 當人狗咁用

巴打我之前返過一排，兼職 50@1hour 仲要OT 第一日就比勁撚多野你背 背唔好就屌鳩你 第一日教完你第二日唔記得又屌 企出面仲要包晒所有嘢 幫客拎貨之餘要收錢又要執倉 仲要背野 副經理女人又好撚仆街 以為自己大撚晒 乜都屌一餐 系工一份

見過佢office工，閪撚到弱智咁，出10k文職仲要搬搬抬抬，屌你老母即閃

煮埋飯你吃好嗎？

On撚9架 大公司都咁撚低人工 真心當人狗咁用

我6年前做賣衫sales都係50$ 點解6年後個價冇升過